點拆共產黨人民鬥人民呢招

明知佢就係玩呢招
但真係好撚嬲好想報復
應該點拆好?

因為你當佢哋係人民

人多果邊打死晒人少果邊

無當過佢哋係

瘋狂打壓異見

政府啲馬算咩人民

從來都係警黑合作
市咩民

將對方包裝成政權下既棋子就得

順水推舟

黑社會同黑警係渣滓

其實一路都覺得 只要將佢set既陷阱既後果推到極限
就算呢一步唔係即時贏 起碼迫佢附出最大代價
我唔知點表達 希望大家明白 我舉下例

689煽動港獨 拉一派打一派
> 將港獨推到極限 求仁得仁 不受控制

777利用鄉黑 群眾鬥群眾
> 鬥贏呢班群眾

但咁做成本都好高
係冇其他上策既唯一選擇

當然冇當過佢地係人
但如果一報復就會令運動失焦
因為唔係一時三刻可以解決到佢地
共產黨既目標就係要我地為咗報復而令雙方兩敗俱傷
佢就漁翁得利
點拆好

消滅佢地既人民

共狗咁做即係代表我地當下做得正確
繼續持續抗爭，拉籠美歐支援

對準政權，將牛屎佬同中聯辦一齊提及，等人link埋中聯辦--何君堯--黑幫。
之後再去中聯辦噴下嘢落佢面，引黑幫做嘢，打後手但要主動擊退，之後繼續loop。
當然都可以主動出擊，因為佢地唔係人民，佢地保護過咩人？

鬥贏佢地唔係一時三刻做到
而且政府實會插手
務求令你地兩敗俱傷
而我地同呢班仆街到時就會一齊收皮

樓主可以考慮感化元朗啲牛屎

佢地係同一班人 諗咁多做咩

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑 宣讀721宣言 臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計

一齊打

拉番落政府到
要話係政府請黑社會打人

攘外必先攘內

係香港殺政要(小BOSS)仲易過殺卒仔

答案就係何君堯~~~~

我地要令中共打殘班元朗白衫佬先 佢地可以分化 我地都做到

而且正正係警黑合作咁放肆真係令啲人嬲到仆街淨係記得要要打返佢地
我本人對還拖滅撚咗佢條村無意見
但建議做既時候印定宣傳品
圍撚完佢地灑單張講返一樣野
呢個就係你地幫港共政府做野既下場
即還拖係ok但還完唔該講返唔係因為你打9我地手足
而係你地幫港共政府所以落得如此田地

啱
將何妖條片做文宣
話係政府請黑社會打人
仲有條片係白衫打人警察就走都要煲大佢

人民鬥人民應該兩邊都係真心先算？
宜家黑社會收錢同警察算同一類啩

一早都比人轉移哂視線

目標由林鄭同高官
轉左去黑警, 藍絲, cctvb, kol, 奶共藝人
依家又轉去黑社會

依家林鄭涼冷氣出聲明

市民就成本越黎越高

有巴打找到條片

1個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

將個邊界返當大陸,當佢地大陸仔咁做就唔會係人民鬥人民

只有絕對武力先可以壓到對方，武力戰爭根絕

今次建制派水洗都唔清
已經唔係議席問題
香港距離革命又近左一步

先不要攪她媽媽喎

光復香港，時代革命！

一直都咁講
佢地唔係人民
係走狗

將文宣重點focus翻落警犬同正苦無能，無法阻止鄉黑勢力暴力對待市民

獅子撲免 一次就夠
唔係要消滅成個黑社會
只係要盡全力反撲 但求佢呢招廢武功

呢群object 反而易應付過普通民眾
好似遊行班藍絲廢老
你打佢又唔係 鬧佢就得個互屌
無限輪迴最終磨哂雙方啲血

你覺得你有冇鬥緊柒婆 諗清楚先講啦

政權由警察保護
用黑社會打擊反對政權的人

我覺得上面想出師有名咁做野

要照打 因為班仆街唔會因為你唔理佢而收手
只會變本加厲
下下強調對準政權而唔理班仆街只會令更多人無辜受傷

政府僱傭兵唔算人民

請大家幫手做鍵盤戰士：
[推上國際] 向美國發出求救信號，指出香港爆發人道主義危機，香港人遭僱傭兵攻擊

yes 最尾就係政府執雞

大西北遊行，圍警處

直接圍警總

將老黑spin返去政權

但當然要有一日光復元朗

所謂警黑
所有事情都唔係獨立發生的
而家唔係你朋友打左你巴，你打返佢一巴
點都燒到落警察/政權到的，根源就係佢地到，毋須咁忌諱。當然時刻警惕係啱

元朗黑社會做嘢，上環開槍，證明去中聯辦係啱

唔洗拆
佢哋其實助緊攻
就係要香港亂 國際出手

佢地今次係黑社會 vs 人民（黃+藍）

因為黑社會不分黃藍係人都打